袁國勇：只會打自己研發的疫苗

港大微生物學系講座教授國勇再次呼籲市民，毋須擔心內地製造的新型冠狀病毒疫苗品質，相信國家藥品監督管理局會確保疫苗品質良好，才將疫苗輸出至香港及世界各地，衛生署亦會把關。他又指，到疫苗抵港時，相信全球已有1億人口接種，市民就可以知道疫苗的副作用有多嚴重。袁國勇又指，港大亦正研發噴鼻式新冠疫苗，由於他相信自己做的事，所以會打使用自己研發的疫苗，而不會接種其他針劑疫苗。

另外，袁國勇確認，他在9月已經辭任港大深圳醫院臨床微生物及感染控制科主管，指自己年紀大、明年踏入65歲，而且在本港已經做到「筋疲力盡」，無法兼顧多方面工作。

原文網址：

樓主

咁勁

自己整?

抗疫路上，我只信袁教授

跟佢打

呢個藉口幾醒

樓豬

自煮燃發咁勁?

你唔好打外國貨

求教學

我信袁國勇呀hi

而且在本港已經做到「筋疲力盡」，無法兼顧多方面工作

咁就專心整疫苗研究後遺症啦屌你老母

佢同佢個團隊

係，好有技巧
同埋得佢同佢 team 人有資格咁講

講笑

信唔過人就自己整真係得老袁先做到

針 我自己來縫

咁有無開箱片？

等睇佢endorse中國製疫苗

港大微生物學系講座教授國勇再次呼籲市民，毋須擔心內地製造的新型冠狀病毒疫苗品質，相信國家藥品監督管理局會確保疫苗品質良好，才將疫苗輸出至香港及世界各地，衛生署亦會把關。

人地支持支那疫苗呀

有無睇上一句
好明顯係用黎辭任港大深圳醫院既借口黎啦

唔通話大陸既唔可靠 叫人唔好打咩

支持，但佢唔打，口裏說是，身體卻很誠實

支持但自己唔打

真。其實唔難

幾似黃子華果句 ：我寧願死係自己嘅夢想入面，都唔想死係人哋嘅夢想。

咪同d保皇黨政府高層咁
話犧牲自己 讓市民打先

識玩

自己條命自己救

撚狗

好快比xgu cut budget 再突然有間支那公司支助佢

愛香港，等港大疫苗

你哋打支那疫苗我就打返我自己嗰啲

佢自己研發果隻都係中國製造 有得唔咁講咩

又幾識玩，抬高支那但由唔用

其實支國解藥一定係最有效，唔通放毒唔識解毒咩，係咪

頭一段寫比港共睇姐，一陣又一地玻璃

佢係想第一個打自己研發的疫苗，自己做白老鼠

疫苗DIY

信牙勇 唔怕

你睇清楚佢句說話，佢係話相信會把關得好，冇endorse過任何野
至於中國實際上把關得好唔好就人所共知嘅
何況佢話唔會打自己做以外嘅疫苗，其實都畫公仔畫出腸

人人diy疫苗

佢都有講 港大團隊整嗰隻都係支那製造

佢隻疫苗應該都要2022先會面世

當去到生死關頭，每個人都忽然識得講真話。

其實咁講好正常，應該多數研發疫苗嘅科學家都會咁講，冇理由自己研究緊一隻疫苗，令轉頭又話會打第二隻，咪即係拆自己台，咁邊個會信你隻疫苗係有效

雖然讀書好叻未必上到佢呢個位
但讀書叻既男人其實都幾charm

袁sir政治不正確

自己溝最新鮮

自己疫苗自己整

條formula係支那， 但係入面啲份量應該佢哋嗰班人自己整返

撤回 但講過另一句

幾時先有

Decoupling china

比粒膠你連港大有幾勁都唔知

串得起

袁袁

屌

最醒係佢

我都係繼續戴口罩😷先，俾有需要既人優先打好了👌🏼

幾時先整好

有冇crowdfunding?
即貨

驚一陣比人叫佢返深圳開會
轉頭就話教授叫雞

牙勇

唔通直接話 大陸嘅好垃圾咩

咁巴閉

龍門任你搬 又嬴

辭咗職？唔捨得袁教授 respect 多謝你為香港做嘅一切

真。香港人 支持本土

而家先第一期

佢係咪以前啲高登仔嚟

你睇清楚 佢辭左港大深圳嗰邊

另類大紀袁

1億個禁言支那人會知咩副作用

毋須擔心，不過自己唔用

就算有團隊, 呢個都唔係易事, 但我信上一代香港精英, 佢地係叻既, 話唔定真係得

撚狗大師

讚完支那貨一輸
最尾輕輕提下咁我都要支持返自己研究就一嘢推返開

疫苗對佢地嚟講好似真係唔係咁難
Moderna話當初攞到病毒株兩日後就有疫苗配方

做得依個位 唔識走位就死得啦

10:48
陳志雲都話 ：You（袁國勇） 針, I 針.

【時事短評】
志雲頻道
想知道啲疫苗打唔打得過，應該留意邊個人嘅動態呢？
佢打得嘅話，你都打得
（2020年12月13日）

深圳醫院個壇野幾煩
係hku med做嘅掃地佬都聽過

推到袁教授做特首

唔通好似你咁撚蠢咩

我來打!

最後一針，牙袁對醫生說：「我來打！」

第2 個講就鳩up
袁國勇我信真係得

犯左國安法

沒有試過的人生 我也想試試

教授：唔駛驚大陸疫，不過我唔會用，我只會用我研究緊果然隻噴鼻式，而我個研究就係點將輝瑞疫苗整噴鼻式。

又好似好合理，其實可能係等測試等審批要好耐。
自己整夠膽咪打，最多咪變captain america

笑撚咗，好似講到只食自己煮既野咁

留名等全篇潮文

知識改變命運

相信國家會監管好
然後
只會打自己整既疫苗
明既

我成日叫呀媽睇清楚佢講嘢嘅玄機

1.內地疫苗冇問題
2.我只會打自己研究的疫苗

=樓主嘅題

好L寸

佢就好啦屌
有藉口唔洗打

我都只會用人地隻手打飛機

袁國勇：只會穿自己研發的外套

問：咁幾時有成果？

答：呢啲嘢話唔埋，可能聽日就成功，又可能十年八載

講到撚狗喱家野袁教授真係香港第一
「你地慢慢玩啦 出年我走啦bye」

港大研發自己睇到所有報告，就算委托大陸制作港大都可以做QC.

大陸疫苗最大問題係臨床報告可以造假QC 可以求其。製作反而問題最細。

「係呀中國疫苗好安全，不過我唔用」

自己疫苗自己造

Formula 係港大， QC 都係港大。

收皮啦西勇

外國貨又咪打死人

港大咪都係大陸人

自己疫苗自己整，撚狗撚到

有冇食過支那奶粉

好快又會俾人鬧

佢係亞洲做冠狀病毒經驗最老到

人類7種coronavirus佢佔咗2隻

做冠狀病毒疫苗研發世界上經驗無乜邊個時間長過佢，只係sars同mers後無病人可以俾佢做test

估唔到做研究咁耐最後都係畀人研究

有冇得出售呀袁生

沒有試過的 我都想試試

袁教授

國安法，點解要反政府

不一樣的人生
我都想試試！

自煮燃髮

十年後?

好波

飛機，都係打自己嘅好！

袁仔

我等你，袁教授

吹佢唔脹

統戰了

教授係唔同D既, 好有智慧
對答技巧大家會接受

特工，做野!

我會參考專家意見

幾撚型

佢已經暗示咗比大家 大陸啲野唔可靠
等xgu嘅疫苗啦

做到有幾奇
係後生仔無資金無人助先乜科研先搞唔成

佢成日彈出彈入
凝住佢遲下轉口風

教授越來越識玩

他相信自己 所以用自己嘅疫苗
串得黎又幾型

即係依加啲疫苗唔穩陣？

港獨

我唔撚信支那野，我自己做！

全香港講得出呢句野既應該不多於五個人

回帶 樓主pin呢條片

又型返次
最強方唐鏡

死喺自己手上都好過死喺人地手上

屌佢醒到

比人屌未開個記招話講錯野收返 上次都係咁

今次圓滑左

袁國勇：我來整

我都只會打自己研發的疫苗

🤣我屌佢老母完國勇

袁sir

鋪好路比大家wfh到2022

幾時同陳雲結拜?

藍永啱啱發晒火話唔打中國疫苗嘅醫護係廢人

好叻仔呀！

係 袁生深黃手足黎

lm

霸氣

777：聽日同我捉佢去打，你有的成果都係我的，我唔會比MIHK出現

口裏說得，身體卻很誠實。

即係前段講俾上面聽嘅，後段講俾你市民聽嘅

袁國勇又指，港大亦正研發噴鼻式新冠疫苗，由於他相信自己做的事，所以會打使用自己研發的疫苗，而不會接種其他針劑疫苗

收到啦勇仔, 記得準備多D, 同唔好開價太貴

好似d霸道總裁咁

我等你

政府：Cut budget等你搞唔成

咁樣會唔會有好多人都係等港大疫苗先至打呢

都幾符合佢一貫作風， 同佢個名一樣有愛國又勇敢

讓領導先打

唔出奇

環保師，成日回收

毋須擔心內地製造的新型冠狀病毒疫苗品質

由於他相信自己做的事，所以會打使用自己研發的疫苗，而不會接種其他針劑疫苗。

人地擺明句句有骨， 曲到圓

Baby kingdom d人係咪唔會打？

只會打非支那研發的疫苗

佢係講緊xgu研發果款
同時佢有係訪問強調xgu果款係made in支那 市民唔應該政治凌駕科學

CCTVB會點樣報袁國勇呢段說話

屌 好L幽默

只報第一段

我都係

其實係有好強嘅信念，就算死！我都要死喺自己手上！

咁我真係寧願信港大啲疫苗，就算要我死，我情願死係香港疫苗手上！

你都戇撚鳩嘅

咁似t病毒個d劇情

呢隻政府走狗都咁多人撐
黃絲真係好撚天真可愛

世界仔

我只會打由香港人研發嘅疫苗

HCov-HKU1 同 SARS-Cov-1

當年SARS/MERS疫苗幾乎做好但無病人可試，今日先即時咁快有成品試

2007年HKU一早有Paper研究Bismuth阻止SARS/MERS病毒複製

所有都係2008/2009無左Funding後停止，十年後一下就拿返出來，走少好多亂試時間

佢似屌試管多過屌閪

不過新聞話袁國勇款疫苗都係中國製造